老老實實，守住超市班師奶阿婆掃撚夠廁紙未，你班友掃咁多一日用一卷都可以用成個月

口罩就話一日換一個啫大佬

你理得人地。人地鍾意用廁紙砌家私

班撚屌仆街死啦屌

廁所高危，仲成日去

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

屌 咩牌子都掃曬廚房紙都買埋

到底依家係唔夠貨定點
落左幾日百佳都買唔到
屋企存貨已經唔多